錢大媽算唔算係肉檔之中既馬勒當拿？

中立

老喜不認同

唔算，算肉檔之中嘅老蚋